twitter要人

推

Reddit 要人
將Twitter 啲news share 去唔到sub
一次過pish 哂兩邊

Push

推，夠鐘返屋企上twitter

shopping完返到去就開工

push

想問問依家Twitter 有咩注意，需唔需要開新acc用vpn?